點解德永英明唱世界中の誰（唯獨你是不可取替原曲）好似有股無法言喻嘅魔力咁？

無論剪做1分鐘廣告插曲

同人合唱 甚至較快做1.25速 都有唔同嘅味道 真係好聽 itune有佢獨唱5分鐘版本 無得頂

師兄有冇廣告版full version